
                      La  última película del director P. W. Anderson y de su señora esposa Milla Jovovich,  es de lo peorcito que he visto ultimamente en una sala comercial. La pelicula se convierte pronto,  tras las primeros espectaculares combates,  en un tostón sin ningún peso argumental. Christoph Waltz y Orlando Bloom, además de la Jovovivh,  están realmente ridículos en sus papeles de Cardenal Richelie y Duque de Buckingham,  además de que tenemos en pantalla al peor D'Artacan de la historia del cine como es Logan Lerman. Lo mejor del título: algunos aspectos visuales.Lo peor: Todo lo demás en una infumable versión del clásico de Dumas.
        
            